點解木偶哥年薪1m2媾到女 我做7仔月入1m2就媾唔到女？？？？？？？？？？？？

公平咩

12k就12k 乜撚嘢1m2

人哋係one million and two thousand

你係1蚊2毫

百二萬

百二萬啲女追撚含啦屌

1m2又真係橙d既。。。

我今年畢業都係得1m1

真咩咩科

我做癱仔 月入2m 點解無仔溝

OP想表達1 meter square?

19文科

原來連登個個月入幾百萬

你搵得太多，啲女自知高攀唔起

談戀愛係講心 點解佢地唔肯行多一步勇敢啲😭

咁可能因為你太高太靚仔 成個白面版古天樂咁 太cool啲囡唔敢埋你身

咩工咁慘1萬1 畀人壓咁勁…